﻿Đà Nẵng: Khởi công khu du lịch phức hợp Bãi Bụt

Dự án, bao gồm 20 ha đất liền và 10 ha mặt biển sẽ được chia làm 3 giai đoạn: giai đoạn 1 (từ nay đến năm 2005) sẽ được đầu tư khoảng 90 tỷ đồng để xây dựng các trung tâm vui chơi giải trí,khu liên hợp trò chơi dưới nước cùng một khu resort nghỉ ngơi với khoảng 120 phòng đạt chuẩn 4 sao, đặc biệt trong quần thể du lịch này sẽ được xây dựng thêm một khu nhạc nước hoành tráng với công nghệ Nhật Bản và Anh theo mô hình trên đảo Sentosa (Singapore) có tổng mức đầu tư 17 tỷ đồng. 
Giai đoạn 2 của dự án (từ 2005 -2006) sẽ được tiếp tục đầu tư thêm 120 tỷ đồng và giai đoạn 3 (2006-2007) thêm 90 tỷ đồng để mở rộng khu resort lên thêm 200 phòng,xây dựng thêm 1 khách sạn 170 phòng đạt chuẩn 5 sao cùng một loạt các dịch vụ thể thao dưới nước như lặn biển, lướt ván, nhảy dù...Được biết trên bán đảo Sơn Trà hiện có đến 5 dự án du lịch đăng ký đầu tư với tổng vốn khoảng 1.200 tỷ đồng.

ĐĂNG NAM
